百里香打手入

邊樣好食？

冇

A,因為好快賣哂

Ok 叫左了

Why?

我見個個都食a

B都唔錯

如果a好食就下次食b

量唔算多 不過塊漢堡算係咁

c都幾好

點試咁多

不了好un 比多次機會下次食漢堡

色水唔夠好

中非打

我都覺

樓主係咪坐近門口綠色軍褸

唔係啊

唔係

唔通你係？？